徵各科DSE & IELTS NOTES

中文: YY 範文班、思齊文言文班

Eng : calvinsun f45

Ls : hongsir f45, oscarma, henry sir, jyeung

Bio : Andytse electives

Hist : Kwho, johnnyma, chehistory

Chem : Element learning center

Phy : Cwsham electives

Geog : Tituschan, Jyeung

Econ: Andrew Lo, cliff yeung

Bafs: Andy Yeung

Ielts(名師或者小型補習社都ok)

各科Melody tam, 要最新版

有嘅請telegram henry133

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

中史要唔要？

shinno choi

卷一定卷二？

2

pish

邊一個單元？

我得制度史

want, telegram chat

現徵以下：

Eng : calvinsun f45、pchan f6

Ls : hongsir f45

Bio : Andytse electives

Geog : Tituschan, Jyeung

Econ: cliff yeung

Bafs: Andy Yeung, Ling Leung

ICT：Ingrid Wong

Ielts(名師或者小型補習社都ok)

各科Melody tam, 要最新版

有嘅請telegram henry133